[推薦] Microsoft 面部驗證 API

檢查兩張臉是否屬於同一個人的或然率。

AWS都有 學生仲可以apply credit

push